# Решение тестовых заданий для Clover Group

В данном репозитории представлены решения двух тестовых заданий для Clover Group (Казань).

## Задание 1

Необходимо найти самую длинную подстроку-палиндром. Пример:

    арозаупаланалапуазора -> арозаупаланалапуазора
    покос -> око

## Задание 2

Есть монеты n различных номиналов. Можно ли набрать нужную сумму s с помощью этих монет?
Если да, то какое минимальное количество монет k для этого необходимо? Выведите эти монеты.
Пример:

    номиналы: 1, 3, 5
    необходимая сумма: 11
    ответ: k = 3: 5, 3, 3 или 5, 5, 1

